點樣可以冇咁憎一個人？

諗起佢會作嘔，個心好唔舒服，頭痛
點樣可以舒緩啲？

佢死左

原諒佢

唯有搵其他野幫自己分散心神架咋喎
樓主佢做左d咩咁令你憎佢呀？

唔諗佢

佛渡有緣人
送你一句

佢做過乜？

Dnlm

I can’t

中出即飛

點樣唔諗

好 我試下聽佛經

類似中出即飛

搵多啲野忙

時間耐左就好

其實你都係中意佢先咁姐依加解決方法一係佢後悔認錯搵返你，一係佢仆街你都係想上黎聽你想聽既答案姐

因咩事僧佢先?

都on9 中出即飛呀
我已move on

同上

唔好諗&理感情事先 有冇咩興趣? 事業? 學業? 甚至係夢想 專注係個d事情上 依個世界唔係淨係得愛情 仲有友情親情 加油

佢都真係幾衰喎咁，
佢咁唔珍惜留黎都無用
早分可能仲係好事黎

放大佢既好處 不斷諗佢既缺點只會愈黎愈討厭

多謝你呀

諗起依個人就好討厭呀
依家仲好頭痛

我都想知

只可以怪自己太認真 好認同